好掛住一個人 可以點算？

返緊工
但係卻返唔到工

我都好掛住佢，但我做錯事，想補救

巴打做錯咩事？
補救到？

主要係冇比空間佢，暫時冇搵佢，等過一排先

Me too.